\input{../preamble}

%\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}

%%  Все задачи физбоя оригинальные
\printtask{
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физбой. Полуфинал }{9 класс}

\normalsize

\libproblem{original}{electric-kettle}

\task{
    Егор решил сделать свой параплан. Для этого он собрал модель в масштабе $1 : 10$ и провёл несколько
    тестов. При скорости ветра $1\unit{м/с}$ подъёмная сила оказалась равной $1\unit{Н}$, а при скорости
    $2\unit{м/с}$~--- $4\unit{Н}$. На сколько должен похудеть мальчик для того, чтобы полетать на
    настоящем параплане при скорости ветра $3\unit{м/с}$, если сейчас его масса $100\unit{кг}$?
    \teacher{Эта задача не очень}
}

\libproblem{original}{pi-static}
\libproblem{original}{marcs-cat}
\libproblem{original}{parking}
\libproblem{original}{gudron}

}

\par На конкурс капитанов предлагался первый вопрос из следующей задачи:
\\
\setcounter{notask}{0}
\libproblem{1001}{5.27}
\begin{center}
	\begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
	\pdtitle{Flek\$\$}{Blef}
	\pdcall {<-}  {6}  {1}{6}		{Антон Мельников}	{Андрей Огурцов};
	\pdcall {->}  {2}  {0}{0}		{Максим Аббясов}	{Саша Мирошников};
	\pdcall {|<-} {5}  {0}{-6}		{Андрей Краевский}	{Ваня Шинкевич};
	\pdcall {<-}  {3}  {12}{0} 		{Вова Чучалин}	{Лев Лукин};
	\pdcall {->}  {1}  {2}{10}  	{Денис Лаврушин}	{Боря Ямпольский};
	\pdsum	  {15} {10} {47};
	\end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
	\pdtitle{Команда Кузьмина}{Боржоми}
	\pdcall {<-}  {1}  {12}{0}		{Дима Никифоров}	{Илья Тетенькин};
	\pdcall {->}  {4}  {1}{10}		{Серёжа Кузьмин}	{Лёня Данилевич};
	\pdcall {<-}  {6}  {0}{0}		{Артем Суворов}	{Кирилл Феклистов};
	\pdcall {->|} {2}  {3}{9} 		{Миша Павлов}	{Соня Лось-Суницкая};
	\pdcall {<-}  {5}  {7}{5} 		{Слава Ильин}	{Саша Лельчук};
	\pdcall {->}  {3}  {0}{12} 		{Саша Богуцкий}	{};
	\pdsum	  {23} {36} {13};
	\end{tikzpicture}
\end{center}

\end{document}